CMON已經派貨

呢排啲莊好等錢洗？
上左幾日就派